到底邊度有2380連三隻game

屌你，我差唔多成個九龍香港行過哂都無貨

買pro la on9

我電腦mon打...
同樣價我可能換埋ssd

將軍澳南豐
冇記錯係包Horizon, unchart, god of war
最好打過去問下先

流暢度同畫質都唔同喎

Sosad有無近啲架

真心我22吋mon唔洗pro

2018年啦
都仲有人以為ps4 pro 純為4K moon....你話budget有限就話姐

請你繼續幫sony清舊機

PRO唔係正係提升畫質
直頭連FPS都會升

問題係我肯清都無貨...

Pro炒到3500$
太貴

關個MON撚事

九龍 香港你都行過哂
去將軍澳有幾遠呀

我住太子...港島番工

低效我都ok

如果你想疾下疾下就買普通版啦，不過我都係建議你睇下啲人用普通版玩mhw一場可以疾幾多次

4k無40吋既話
其實同1080p無分別

Pro洗撚$3500咩
$3280有貨啦

pro機講緊loading速度 同 fps差距

提就提左你 總有d人唔做功課走去俾sales fake話唔係4K moon唔洗買pro機

如果你仲係覺得你想慳d錢 打機流暢度求撚其啦 就照出slim

講完

仲有畫面同樣係出1080p 但部份game pro機仲會有提升 靚d 順滑d

其實最近兩隻遊戲 (MHW 同 真三八) 已話俾大家聽未來PS4既GAME 要用PRO先玩得順，
我唔明點解而家仲有人要買普通PS4

我依然係想slim算，有無人個同捆邊度有

之前都已經講緊
買左PS4既，唔洗急住換Pro
未買機既，直接買Pro好過

過曬新年假仲可以炒到咁高？

其實順幾多先，玩開>=60一定睇唔慣
印象中mhw係pro都冇60 有錯請指正，身邊d人都冇講過slim有明顯疾機問題 畫面你地去YouTube睇對比就知 差好少，就算係pro都唔係所有game順啦 division fallout4等時不時會blur撚咗個人 某d位一樣有lag機，唔洗神化pro wor

要load game快就ssd啦 pro快到幾多先？

我覺得樓主冇問題 連3隻驚好抵買，要講效能既玩pc好好多，要部slim平平地過下手癮就ok

其實ps4己經夠
話ps4會疾個d真係吹水
Pro機畫面係靚d
但真係冇話一定要買pro
真三8用pro機一樣唔夠流暢
根本係隻game問題

youtube睇分別
我2部都用過 話你知畫面一定睇到分別
而且fps 你玩慣pro 再睇slim一定睇唔慣 食開屎鬼知鮑魚咩味

再講上面都講左 未來市場一定主打pro機優化
slim ? 玩到啊 lag住少少玩囉 你咪慳果幾百蚊出slim囉

岩岩去左game鋪問 pro機有貨而且只係3180
樓主邊度搵3580咁叻叻豬
老老豆豆我覺得樓主似係學生哥拎利是錢買機 夠買slim唔夠買pro果D人囉

用pro玩唔流暢
用普通機直頭玩唔到

慳嗰小小實後悔

不過樓主如果一意孤行要做on9仔既話
深水埗我見到仲有

隔離post 都話有貨

依加邊度仲有賣ps4 pro? 4

我都話啦 問順幾多又答唔到，咁順就一定順d，有幾多隻game係slim lag到痴孖根打晒格仔而係pro順到阿媽都唔認得？攞條片黎睇下，事實咪差得個少少，要lag既始終都係會lag，記住買pro都係會lag 有錢當然pro la 阿媽唔通係男人咩

另外youtube睇分別邊度膠？人地客觀咁做晒test俾你 俾埋對比你睇都唔夠好要靠你玩兩部係到講個人感受？ 連登仔就是標準 惡到呢

如果樓主你睇完覺得好大分別咁識揀啦，唔係鍾情獨佔game都係乖乖玩pc好過

有人認為我係學生買唔起，我的確係學生，不過係八年前...
點解唔買pro就係無錢買唔起？你哋咁樣講同出邊啲sales有咩分別？
我本身打開PC，轉PS4係因為獵人，純粹係想同朋友玩，上黎問只係想知道邊度仲有薄送三隻game

行勻港九就係為咗r足三隻game 唔係窮撚就係女人
對你好先叫你買pro, sales先會叫你買slim呀懵撚

mhw 穩唔到30
真三八lag到玩唔到

佢地都係好心提你先叫你買pro, 部ps4一買就預你玩兩三年，緊係買部好d架啦，畫面靚d速度快d, 咁多人本身用緊普通機都突登轉用pro唔係無佢原因，同你係咪用緊電腦mon黎玩無關係

Pro機都係比slim貴千零，你第時買隻game都四百蚊啦，怕你後悔先提你渣

窮撚學人打機
咁慳去買2 手機啦，千幾蚊有交易

快D買快D後悔
SONY 都唔知幾想人買舊機
fatfat

冇錢就等fall 2018 出啦

咁你快啲去買slim啦，一班人為左MHW賣slim 轉pro, 你就相反去買slim

仲話我地sell你，我地有錢收咩大佬，一場巴打唔想你買返黎玩兩日話唔順到時先後悔咋

係抵既! 巴打唔好理佢地 買PS4 SLIM喇
2千幾 仲要加3隻GAME
計返部機都係千幾蚊左右
利申: 24吋垃圾MON + PS4 PRO + *** 850PRO SSD 全職貓車王

你要數據?
slim玩mhw都係keep住23~33fps pro機可以35~45fps
特別你4人連線畫面亂果陣仲明顯
你youtube睇對比片記得搵埋 60fps既影片睇
都係覺得冇分別咪冇分別囉 對眼生係你度 又唔係我度
仲有真三8 fps都大對比 甚至之後講明有pro強化果D game
搞到我地成班人迫害樓主要出pro機咁

樓主求下你出返slim機 我唔想俾人搞到我強姦你出pro 我只係講明左pro slim對比你聽
最後決定權都係你度

元朗喜利仲有

下 成個黃金都係啦 $2380
一地都係喎師兄

咁又唔好咁講 我灣仔番工，收工行下
太子住，旺角都好近，唔好講到我專登去咁

我想要同捆

快買slim
代sony 多謝你清廢料

要買都買pro啦

188睇過未

188好撚臭串

客咩氣

點解有人玩mhw 仲想出slim..
我想換pro 好耐

下
商場黎架喎
間間都串你？
應該唔會喎

我公司有兩部全新pro機（一黑一白），你要嘅$3200放部過你

差唔夠兩隻game嘅錢已經買到pro啦

樓主想買Slim咪slim 囉，
人哋點會唔知Pro機能好啲先姐
成班又係到批鬥人窮撚又盛咁

情況就好似，
iPhone出6s既時候樓主出iphone 6喳嘛

啱 最鍾意睇人仆街，唔阻樓主了

玩VR 係咪買PRO好D?

我FD唔聽我講, 死話SLIM夠用

我話將來VR一多D GAME 你喊都無用

成班傻鳩又水人買pro

樓主話玩Witcher 3姐，
咁本身隻game就係對應原版PS4
Slim Pro個分別真係唔大

MHW GT呢類有針對PRO強化就睇下自己岩唔岩玩
如果之後都係玩機戰/P5呢類回合制game
又或者之前堆uncharted 4 /last of us
真係無太大必要洗多1000買Pro
Slim送多三隻game同捆
其實對我呢類輕度玩家黎講真係ok

VR等多代啦屌
起碼PS5先叫易入手

樓主唔係玩mh咩

班傻鳩上撚咗腦架喇

好多根本連兩部機分別都冇試過就人云亦云

樓主應該淨係話同frd 玩Witcher 3?
可能我睇漏，
不過如果玩mhw真係PRO岩d
唔係就等PC

出去追post la，根本現家買Xbox 好過

Pro幾時跌價

咪同捆囉 屌你老母

cls 成班人焗鳩人買部過渡期電子垃圾 唔買就係窮撚

講到slim玩唔到MHW咁,真係cls

樓主話玩MHW喎

而家個個都話自己係hard core玩家
又話邊部邊部主機先夠hard
Switch又話輕度 ps4先hard core
而家又話slim輕度

我同你既配置完全一樣
又係24吋mon
加最近將pc隻***850pro ssd 轉去pro機玩mhw
真係又快又靜

我舊機換左M.2 所以多左張850 PRO起屋企封塵 換完loading時間真係爽好多
但我打鋼龍 部PS4 PRO 風扇轉得好大聲

我格價時啲人好串

咪囉，出到8我先出6s啦
依家用得好開心

玩下單機咁都幾好
尼爾咁

咁唔洗屌既，係咪話係囉

樓主已經扑鎚想買ps4 bundle 都比人追擊

ps4同ps4 pro都可以用黎打Mhw。完。

屌你

3180大埔有

真心好笑，鬼唔知pro好啲咩
正如想買1060就話加多少少1070，之後又有人話1070不如1080，根住又有人講加多少少1080ti

客氣

其實普通真係夠玩，成班人推pro做乜姐？
有人話用普通機打mhw會疾，我未撚試過疾囉

2380連三game，188最高果層咪有囉屌，琴日經過見到

我買哂，
Switch同女女玩，買機連配件同4隻game夾埋
合家歡定向決定左係輕度(Zelda個人向，可以upgrade 成部機到中度)
用左4xxx

PS4既話，我認係因為見SLIM個價錢連三隻game先買，
機戰v/P5/Last Guardian/旺達/Witcher 3同三隻送既game，用左3xxx
連我呢啲唔係成日打機都覺得好抵玩
所以我覺得買slim既都係介乎輕到中之間

PRO就中到中上/上

PC先係最hardcore
扔錢最多

支持你買Slim，btw間間sony都冇貨，有機買已經好好

Hardcore玩家全平台（包xb)係基本啦
唔係睇用咩機
都唔係死攬一部機就話自己hard

玩下某幾隻大作就話自己hard
求其爆下機又話自己hard
又標籤人地輕度
Slim同pro選擇係需求方面
不過都建議買pro

日本有slim 版MHW 同捆
Slim版真係無問題喎
畫質差啲但係未玩去到玩唔到

堆卡咁多款，分哂中高低等級，而家PS4就得兩種，差嗰一千蚊到，邊有可比性

用緊silm一年半,
玩個2k18都間唔時跳fps
玩gta更加疾

你都幾古惑

好似上面巴打話
對眼生係自己度
20-25fps 覺得冇野咪冇野囉
唔洗跟人買pro

咪囉，連登仔話買pro就唔跟實無伏，你地叫就買同狗有咩分別？

汪

講咁耐即係買左未呀
yahoo store 都有啦

歡迎加入全職獵人

清好波 成個po睇落嚟發現你EQ好高

斬佢老味

咁佢地都係唔想我中伏姐

請問邊度買?幾錢?

藍店3180 game410
但無黑色，白照殺
但完全唔襯我張檯

咪買slim囉，之後唔好投訴就得

買得slim投條撚咩
人地買得就預左啦，
唔撚知仲以為你係sony老細

樓豬點對得住支持你買slim既人

其實我係想買slim
不過佢無送三隻game版（我搵唔到）
仲要食我正價2380
我把心一橫買pro
左諗，諗埋右，ps99出我都未買機啦
同埋pro無出送乜送物，心理上無蝕比佢

我係sony老細一定會想你買slim

含撚啦你，走住黎屌

樓主買左pro冇錯架
咁撚多人集體點你咩
唔想你中伏咋

咁好心佢就出多啲同捆啦

痴線，人地俾意見你又話人地sale你，又窮又有被害妄想症，你唔好學人打機啦痴線佬

好癲 over budget
本身想換ssd

換埋佢

連登仔真係特別煩
死都要推人買pro
我9成fd都slim完全無問題
利申pro

過多排出多幾隻大作再睇下點
淨係玩舊game 買部ps4厚機都完全冇問題添

過多幾年，過多幾年
過多幾年出PS5添啦

樓主講明玩MHW
用PRO玩個FRAME又高D
遲D GAME就肯定隻隻為左隻PRO出BOOST MODE
反正要買咪叫樓主買PRO囉

咁樓主講撚到明買slim
問邊到有bundle，
成班盲目衝入黎叫樓主買Pro托咩

咪就係見人想拎錢出黎買部廢機
想勸樓主囉
你見到有人走出馬路就黎比車撞都會叫停人啦

買PS4 pro叫勁？
SLIM正正常常都叫標準配置啦
上面有巴打講得岩，
Slim pro係個人選擇同需求問題，
完全唔覺得Pro係打機層面有幾高
最多高半代

利申 switch/ slim /xb 玩家

巴打你試過用SLIM打無雙8未
直頭LAG到玩唔到 唔知而家有無UPDATE

而且打MHW一個60FPS 一個就30幾-40幾
以動作GAME黎講個體驗都好唔同
唔係話唔俾樓主買SLIM
但明明係買新機仲要係為MHW而買點解唔買PRO
我自己都有部舊版厚機+PRO
點會唔知舊版玩唔到

睇DF
Xbx先50幾
pro先得40幾

畫質模式?

畫質同4k邊上到40up

我玩開FPS優先冇留意

咪又係死死氣買pro

點先知玩緊時係幾fps?

唔明有咩好屌
樓主講明taget係slim+3隻game
擺明想慳錢
咁而家慳錢都唔得？要俾班人話窮話無錢？
根本大家追求既野唔同
可能係想部機好撚勁好撚順玩得舒服玩到職業級咁
但可能有人打機純粹為娛樂得閒先開黎玩下都好開心
根本唔需要用到咁高配置

睇唔到 要用電腦check 好似係

用slim打mhw
從來無試過咩一場疾幾次
最多咪load 入場慢
但根本唔會疾唔會lag
拎真三8嚟講就真係on 9
隻game 咁垃圾講黎做乜
你用乜機玩都疾架啦 隻game 本身就係疾

無雙8依啲on9 game唔好拎出黎講啦
成隻野本身垃圾 寫得柒，咁多隻game得佢咁on9
唔好話用唔用pro 送比我都唔撚玩

係連登仔死都要覺得買slim係on9
啲人買完日日照玩得好開心重要慳左一千蚊

睇你個款就知你冇PRO得部垃圾SLIM機

Sor
一早利申左 PRO 麻煩你碌番前少少 no eye see 好柒

真係折墜
冇機扮有機
我利申係你老豆
叫你早D訓呀衰仔

搭單一問，已有 PS4 , 值唔值得換 pro?
玩䦕 fifa, nba 同 mhw

Ps4 pro玩mhw一定冇60格
比盡45格左右

利申 玩開144hz

應該係話有冇需要
如果玩得好地地唔洗特登換

想問吓巴打部白機 AC 電壓係 100~240V 定係 220~240V？

傻西

有無人一齊玩，完全單機好悶

一係棄晒game
一係就刷梗你未打到既龍

睇索狗屌人買slim真係好好笑
Pro未出之前你地明明話ps4好夠做㗎
又話咁平就打到所有game重想點
而家人地用低啲budget買slim一樣打晒所有game
又話點解唔比多啲追畫質

PS4 hardcore switch 輕度休閒
Pro hardcore slim 輕度休閒